原來同班既mk仔都有上連登 搞到我唔想再上。。。。。。。。

過去兇佢，話：MK上乜嘢連登呀？我你老母臭閪！

我都係為咗做mk先上連登

怯，你就輸成世

佢有冇笑你玩羊

Agger

唔識佢地 偷聽到